cctvb隻字不提毛姨姨記招

真相不遠矣

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

寧願炒車

逝者已矣，我地唔想接受都冇用，
要還死者一個公道

不意外